最好既基因係點溝出黎？

2個人基因越唔同 越好？
最廢+最好？
姐係非洲黑加有100種病既人 配完全無病既健康白人=會生出最屈既人？
唔明

你呢啲人都明嘅話大學就唔使3322都入得啦

混血兒通常都靚又點解析

認真答

首先冇話咩基因係最好，只有適唔適應到環境

不過有樣嘢叫 hybrid vigor，某程度上解釋咗點解混血兒比較少機會有 gene defect
主要係因為 gene pool 大咗，混血兒就算遺傳咗父母其中一方嘅 gene defect（多數係 recessive gene），另一方嘅 gene 會令嗰個 trait 唔會 express 出嚟。

不過都係機率問題，冇絕對。

樓主咁蠢點會明啊

未必，只係愈唔同愈少機會同時有defect 既gene

係阿 因為我有遺傳病 全家都無 上一代都無
點解咁低機率都中

咁樣既我係咪一定要搵個外國人先好生到下一代
（會好dd)?

定係點撚樣都唔好生
Or
點撚樣都生 反正係機率？？

求指點
問定先 睇下人生條路應該點行

愈唔到除左人種外 仲有咩可以區分？

有好樣衰既混血兒咩 有無圖睇下

咩遺傳病啊
有 D 係染色體異常造成嘅，一般唔關上一代基因事（e.g. 唐氏綜合症）
有 D 係 recessive 嘅 gene defect，上一代可能都係隱性基因攜帶者。（e.g. 地中海貧血）

我唔知你邊隻。

你都唔會自拍上網啦